有冇人覺得譚仔三哥嗌兩餸 但每個餸份量被減半好趕客？

仲夠膽加5蚊

係，凍熱飲重要夠膽食加9蚊

所以其中一樣叫清蒸石班，起碼有魚有肉!

所以入親譚仔都淨係食刺身 同 威靈頓牛扒

所以入親譚仔都淨係食我老母D白帶

又要食又要屌
你玩曬

好想嗌魚腐+其他餸
但兩餸魚腐會由五粒變到得三粒

未叫過凍飲

所以靜係叫炸醬
現後含幾淡湯一野噴落譚仔啊姐到
屌！咁撚難食點食啊

所以淨係嗌一個餸

最ON9係兩個人食迫你叫過橋米線
就咁兩個叫兩個兩送已經貴過佢.

但係我嗌雙重腩肉又真係多過就咁腩肉

啲人話食譚係捱窮
見到個價咁貴邊fuck 慳家

窮就係深水埗3餸飯啦飽到個肚脹一吋

0.6+0.6

譚仔姐姐會即刻拎出譚仔遮遮嚟擋

一個送 大辣 拎走
再番歸加餐肉 腸 魚皮餃

所以我多數都會嗌晒所有配料，埋單嗰陣同阿姐講
個餐憑我自己實力嗌返嚟，點解要俾錢。

之後嚟個華麗轉身就走，個啊姐呆咗喺度

其實係咁：

假設 一餸33 兩餸38

麵底+湯 = $15
一餸份量= $18
兩餸份量= $23 （每款餸份量$11.5）

加5蚊多樣餸唔代表你啲餸係5蚊份量
所以出街食兩三四餸一定少過嗌一餸

不過譚仔兩餸，每樣餸個份量真係太少，寧願一款餸食多啲

香港有邊間餐廳雙拼唔係咁

個個住深水埗有三餸飯食咩屌